外判職員踢行李落樓梯 快運致歉

source:

機場發生外判行李承辦商職員粗暴掟行李事件！前日下午2時許，目擊者莊先生在登機閘口看到在一班編號UO1844、由本港準備飛往日本大阪的航機，有職員疑在登機橋卸下多件行李時，竟然將行李沿樓梯高處拋下，行李應聲滾至地面，其間甚至用腳踢下行李。

客運果邊應該係怡中

繼萬寧之後 Jardine又一醜聞

題外話 怡和係咪當所有為佢工作既低層員工都唔係人 出手又低 福利又少 機場地勤 零售相關新聞已經好多單

道歉完之後咪又係咁

呢個真。

你判上判請炒散，邊個會唔踢？

淨係道歉有撚用 所以話永遠唔坐廉航

同日本單新聞一比真係天同地

一定係大埔反車嘅蝴蝶效應
一定係單新聞搞到個職員好嬲，先掟行李發洩

掉行李一早已經預左，唯有用d硬淨d嘅行李喼...

要半軟半硬先得
太硬冇緩衝

越硬掉得越勁

外判係咁㗎啦，無福利又人工低，點會唔踢

RIMOWA 會唔會掉大力D

人工福利都差咁多你又唔講
香港人手唔夠咪粗魯啲囉
日本人手足夠砌得靚仔

買隻Pelican 1510當行李喼用

無分別，不論廉航定普通航空都有用Jardine

直接隔離凌空扔咗落去。

無得避

其實佢地一向都係咁做野，仲要乜航空公司都係咁手，只係今次比你見到。

以為唔係廉航就無事太天真啦

好多南亞人做 人工萬頭 一日10–12個鐘 忙起上來 可以砌6-8架機以上 咁辛苦 比我都咁做

最好快啲整爛我個得兩個碌嘅喼

d速遞又咪咁樣

係咁架啦

逐件同你擺咩

腳踢遮，又唔係大力咁踢或踩

其實咁跣落黎都唔會好傷

d港豬真係麻撚煩
乜鳩都投訴一餐

萬頭人工想比d咩服務

你出到3/4萬呀 班友同你個gip講早晨都仲得

Cx好似會幫你貼，同埋要你簽定冇得賠，之前好多比人掉爛左

好多香港人不嬲都只願付出大牌檔嘅價錢卻要求六星級酒店的服務

其實冇人咁得閒睇係咩牌子

香港有三間
Sats has jardine

咪又大把香港人狗衝

唔係喎,有機場朋友話見到會做"品質檢定"架喎

大大力

傻啦
忙起上黎邊個理你咩牌子
邊隻牌子都係咁掉

利申：做過

見到易碎貼紙，加多兩腳

JATS 係咁上下架啦
又多南亞人，有時機底人又無工具又無
有人又有工具開工咪算好囉

三間RHO都係咁掉架啦

咁我可唔可以俾多幾錢，叫佢小心輕放我個喼先

咁大條樓梯

又咁多行李

無斜道或者運輸帶唔係咁運想點運?

不如幫你個喼買個機位

不如咁講，金屬喼d聲特別清脆,好爽

Hand carry算1510可以上機

其實點解要經條樓梯搬落去？
有啲行李去到閘口先知要寄艙？

日本機場有禮貌
會有職員幫手攞行李🙏

遲check in 或 諗住唔買託運拎上機去到閘口先比人截

最應該比機械取代既工種

好多年做過呢類暑期工
做船轉飛機條line
o係運輸帶前面有條坑渠
入面好多行李手扣、手把

d人係勁躁,因為要趕上機
掃把怒屌d人快d
又急又躁
話冇扔你信唔信？

有機器/exoskeleton幫到, 同埋機上上落貨呢個第一步/最後步驟人手會方便啲, 全自動機械未咁先進夠細夠靈活做到

所以永遠無進步
同老細講